[毋忘雨傘敗仗] 我們處於劣勢，不要被帶風向

直至今日－
已有5 位義士身亡以身名志。
已有223 位手足被捕隨時被告暴動罪。
5 大訴求無一達成、官警鄉黑治港帶頭破壞法治。
中共對香港取態越趨強硬。

小弟有以下意見想發表：
1. 開始越來越多人恥笑警犬日日4pm 記招，膠化事件。

2. 淺黃/深黃/和理/勇武/泛民開始互相指責。 (我認同不應有任何人騎劫運動做大台，因為會害死全香港人，但我地勸完就算，提高警剔、唔好比任何人做on9 野就得)。

3. 越來越多人放大個別事件細節 (e.g. 方仲賢之前被濫捕/福建幫/黑心店 etc., 係, 呢堆事係無法無天，係好多仆街，但呢d 事只會日日不停上演，唔迫到政權跪低只會有更多呢類痴線野, 同樣既post/指責不用千千萬萬次重覆轉移大家焦點。）

更何況，要逐樣追究既話，追究一世都追唔完。

建議: 做public record 將所有事情記低，留待勝利後再度審判。 我地而家最重要既目標唔係要報仇或者要睇住某d 人死 （係，我明大家望到好多人都好憤怒，keep 住團火但集中火力令政權跪低啦好嗎? 我地未贏ga, 唔好被仇恨衝昏腦袋，我地最大既目標係要撥亂反正、還政於民。）

4. 應集中火力做極多文宣比中立/淺藍/淺黃, 鞏固黃方勢力。文宣不足！

5. 冷處理五毛三毛及深藍、就算嘈贏佢地都對成場運動無用。深藍病入膏肓無得救。何況、你叫既得利益者主動放棄自己的利益(權、榮華富貴，他們會願意嗎? 只有實際行動才有效)

6. 停止神化任何人，係要保障手足不要被推舉為「領袖」受打壓送頭、同時保持「無大台無領袖」運動優勢。

7. 應開始強烈宣揚本土文化，培養香港人歸屬感及自我身份認同、以香港為傲發自豪。
(例如廣東話、中港分別等等。)
(去到今時今日，都仲有on9 鬼妹仔以為香港人係會食狗肉同貓肉的)

8. 不要太計較隊友手段，只要是能令終極大魔王頭痛的手段，我都會支持、最少能做到不反對不割蓆。

9. 集火要「真雙普選」，做到呢樣先有資格話係「階段性勝利」。(雖然我真係好憎呢個term) (明白有人既目標係想獨立，但香港而家好多人都係好保守，應先拎到真雙普選、之後再作打算。)

10. 「香港人」已經昇華做一種精神、並非種族、膚色所奠定。我們支持的是一種普世價值。(真香港人例子: 利君雅、持中國護照但聲援香港人的中國人、旅居海外但心繫香港的華人、不是在香港出生的梁天琦，等等)

結語：團結就是力量。 我們是一體，不要再被動搖。
不要再著眼於港共官員說的廢話和分化手段。
不要再無限放大雞毛蒜皮的小事。(e.g. 藍衫9 衝被白衫喝止呢d 無聊笑料)
應用對策團結自己人，再加強文宣。
我們不散、這場戲才能唱下去。

最後容許我肉麻講一句：
我愛香港、我愛香港人。
天祐香港。

真係要多d 著重於香港的文宣！

推！
我是香港人，不是中國人！
光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！

雨傘敗在左膠，講完

非常同意第3點 721上環依家冇哂消息

左膠係累事
但今次已經比2014 收斂好多

但我都認為要有個public record 一路記住所有事情

其實6位啦

推

林鄭拒五大訴求，望社會「move on」搞經濟

Well......

811繼續和你飛

其實唔洗怕大台出現
香港人叻豬左兩個幾月
只要有少少跡象，大家唔理個所謂大台
大台自然做唔到嘢
而家搞到有啲草木皆兵，唔太健康

push

我知大家辛苦左好耐
但呢一仗香港人係無退路！

光復香港 時代革命

太敏感用太多力去狙擊
反而會減低我地時間心力去集火核心問題
同意你所講，冷處理即可。

日。五。罷買救港

罷買運動正式開始
之前推過罷買,反應唔錯,於是同其他巴打一齊統一搞左星期五,日罷買, 一星期2日, 請幫手集中推以下2個POST

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

推
五大訴求，缺一不可

totally agree！
港共三毛不停出手模糊焦點

儲錢減消費的確係合情合法最和理非既手段

我知東方啲抽水好好睇

但唔好唔記得

我地係輸緊 五大訴求 一個都無回應到

[文宣組急入] 向中國大陸輸出革命文宣方向

停，就輸！

係，對家一直暗暗出招
香港人轉數快又鐘意新奇八卦野
結果好易被d gimmick/gossip news 搶fo

一定要毋忘初衷

我見到有位手足寫比"大陸同胞"既鴻文
我好欣賞
非常勇

push！

暗暗一推
望港人團結

Push

五大訴求是開天殺價，落地還錢的談判策略。
只要有撤回惡法，獨立調查這兩項大部分人都收貨了。

不收貨
真雙普選呢?

其實唔係想成日ger 9 住某d手足
係佢地真係成日搞到人俾人拉，如果你話保證以後唔會都算
但成日有新鮮事，你唔理佢唔屌佢，只會愈來愈多人奶野
唔同，佢衝唔走，都係對自己負責
但某d手足係搞到人俾人拉，又想起大台 你成日話唔屌 點唔屌先

你意思係累手足比人拉果d 左膠/怪人?

包括果個係天水圍累到幾十義士被狗拉既女左膠博士？你想包容左膠，話邊個屌鳩左膠係鬼？定係你想原諒依條仆街，每一次累事都係個別事件？

聽日大埔

入黎幫手推記者會

係呀～依家話試著說手足不要說勇武左膠嘛～咁覺得都有道理既
總之就係，你要人服你唔嬲 咪做d成績囉 一係無撚on9
好似之前唱聖詩真係有用果陣 係和解左2日咁大把 之後又成班癡線膠衝出蒞 點搞呀
同共產黨想人愛國一樣 唔係唔想愛你 以前d野唔計都算 問題係你好多新野俾人鬧嘛

無錯
我地已經輸到無退路
花生遲下先食、贏左之後先食好嗎

要解比佢地聽後果幾咁嚴重

幫你推下

幫你推

你落場解釋俾佢地聽。鄉黑一路爆緊你頭，條友一路阻鳩住你：拿，唔好還手呀~~~唔好中計呀~~~你試下一路爆江成頭血一路同佢解釋。好似周星馳啲戲咁。

咁唔解釋囉
一野推走佢